組團去西藏

時間：24/07晚機去, 04/08黃昏返到香港
景區：林芝、巴松錯、魯朗、拉薩、羊湖（露營）、納木錯
價錢：
6500人仔包早餐同車(私人包車團)
食同玩預多2000至3000人仔
機票預HK$7000以內

影風景、銀河星空為主。成個行程係自己plan ，唔join local tour。

呢個時間去會暖啲，一入黑就可以開始影銀河，同時係旺季，所以機票貴啲。秋/春季去會平啲，銀河唔夠靚同時間好唔方便。

目前差一個人，4人團，有興趣tg我 @jy1122

留名
好似好吸引
睇下請唔請到假先

Ok 既話盡快tg 我

Sorry 係巴打

唔去 但好奇問下
點解要4個先成團？

一架車坐4個人

因為有可以有兩pair 唔洗爭

一架7人車坐4個人，兩個人一間房，咁樣係最平同最靈活

坐5個人先岩，因為有司機

6500係每人都要比？
會唔會貴得離譜咗啲 食水咁撚深

我冇食水，有冇邊間平啲既包車包坐既agent 推介？

睇錯西鐵

私人包車，即係連司機？

係

6500真係好撚誇

有咩誇?
不過我覺得貴咗D

包埋住，同埋可以係羊湖露營。除左羊湖同納木錯之外，其他地方都包早餐

呢個時間去係會貴啲，前後兩個月會平，但係氣溫同銀河攝影時機差好遠